慢慢繼續內訌 區選一輸港共就大條道理鎮壓

對家不停宣傳、製造輿論
我哋就係度內訌

人哋買票、種票，干預選舉
我哋喺度內訌

人哋藍絲陣營上下一心團結
我哋仲係度屌人血饅頭捉鬼

所以話，輸唔係冇道理。

五毛快d洗走我個po, thanks.

[星期六攻略] 大文宣日

區選輸左 民意就會被騎劫
諗清楚仲要內？

統一戰線都唔識點同共產黨打

連第一步踼走建制都做唔到，就想同時清算泛民？唔好諗得太理想啦。唔團結點會贏呀香港人！

今次區選一輸政府就大條道理打民意牌
仲係度屌嚟屌去，投白票嗰班唔該去驗智商

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有人一齊撐落去既
唔該大家係時候團結
俾建制派贏=呢6個月既血同汗變成笑話

點解贏左就唔鎮壓？

佢而家冇道理震壓，又點?唔痛咩

push

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

因為可以反映民意，咁佢地就係逆水行舟，外國有理由幫手；反之對家就變左名正言順，進一步孤立反對聲音，最尾乜都輸哂。

贏左可能未必會點，但sor，我地冇輸既本錢。

唔係好明

推

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

成個熱門都冇區選po

建制贏 = 政府/警察做嘅野有民意授權

投票前，諗清楚

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

資源爭奪戰
每一席區議會最少可以請返啲前線義士做助理

想當年支共為左對付穌關連美帝都可以connect

絕對同意，大家要齊心先會事成

岩啊 要認清對手係中共

我哋會推高你個post

咪就係
次鳩次跌入中共離間計

佢哋最叻統一戰線
打倒主要敵人泛民後
次要敵人（我哋）就冇命

到時反對聲音就任人魚肉
對得住咁多位手足？

係
點解仲要俾建制蠶食香港？
咁多年黎因為建制派，過左幾多惡法？
唔好忘記送中例既推手有建制派
我地如果控制到立法會，今次洗撚咁驚？洗撚死咁多人？

香港人 再唔團結就冇明天
今日已經23號啦

好阿 一齊加油

我開post篤白兵 説書人discourage 人投票
俾人屌死
去幫拖啦
連登Search YouTube 白兵

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

this is 分化登

先除泛民 再到勇武
跟住就和理非
23條
思想教育
擴充警權
辱警罪
網絡23條
各種大白象工程
全港安裝監控
社會信用評分

呢個就係未來

我見到你開始宜傳投票無用論

Yes

一二年內達成
盲目焦土成了歷史罪人

現實就係冇撚用

明天出去投票

投咗咁多年
有閪用呀？
淨係見到香港愈來愈差
如果唔係香港人有部份人醒覺喚醒其他人
佢哋成班販民淨係會繼續出賣香港人同香港
垃圾之中垃圾

Push

黃個率一低
人地政府咪大條道理囉 國際仲點幫你呀原來你少眾

係鬼定on9呀?

一定要去投票！唔可以輸！

推唔上so9sad

Psuhh

仲有堆投白票嘅中二病小朋友
用珍貴的一票黎示威，我代建制派多謝你

Puah

投票係表態 唔好諗佢入到去做到咩
有土本投土本無本土投泛民

原諒我政治觸覺差， 點解要清算泛民

泛民只顧自己利益，做左咁耐都唔係真心為香港，只為自身議席，不斷keep 住假抗爭狀態

每次區選年輕選民参與得三成多小小
依家仲要內訌
屌你老母兒登
你玩撚埋我果份

成個熱門冇集中投票討論
兒登
笑話

屌哂你地老母
究竟知唔知呢一杖輸左代表乜？

唔撚知

唔知就追po留意下啦

連第一步踼走建制都做唔到，就想同時清算泛民？唔好諗得太理想啦。唔團結點會贏呀香港人！

咪就係
次鳩次跌入中共離間計

佢哋最叻統一戰線
打倒主要敵人泛民後
次要敵人（我哋）就冇命

先除泛民 再到勇武
跟住就和理非
23條
思想教育
擴充警權
辱警罪
網絡23條
各種大白象工程
全港安裝監控
社會信用評分

呢個就係未來

知未阿

踢走完又點 繼續維穩囉 完
投本土 無本土投廢票

明天唔好白票，跪求大家含淚啦

依個係千載難逢好機會啦，有咩恩恩怨怨投左再講

好嗎？

香港人 團結

仲有，揾一個藍絲企係到鳩嗡就會成班黃絲圍住佢黎屌，咁就塞住左成條路。

何妖呃班年紀大無辨別能力既人投佢，肯定多票。

政府驚民意，200萬一早贏咗喇

重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理

唔好再為咗自己一啖氣去分化 香港而家唔可以輸就係咁簡單